"Nou, ik heb de markies's advocaat", vervolgt Mr. Pinchook, "en ik leer van hem dat wordt voorgesteld om de helft van je fortuin moet worden afgerekend op voor eigen gebruik, en dat de rest van de over te dragen aan de Belfayre estates is geworden, kortom, het eigendom van de markies."
